我個朋友5日減5磅係咪正常

佢係個死肥仔本身95kg
幾日前開始減
無做運動，食量同平時差唔夠，每日不停飲水
話飲水可以幫助消化可以減肥e每日飲4公升水不停去廁所e家佢每日都輕左一磅，我叫佢有病就睇醫生！ 佢死都話係成果，咩上網睇左好多減肥法，好多人都係用飲水減肥，死都話自己正常！
究竟係佢正常定我唔正常

佢飲食方面有冇唔同咗先？淨飲多水而食少咗野咪減到5磅嘅 但新陳代謝率會愈來愈慢 遲下就愈來愈難減 更有可能反彈

咪理佢啦，當自己觀察緊人體實驗
到時上嚟share返個結果

佢話早餐改食三隻蛋加蜂蜜話有助減肥
午餐晚餐無變
佢話會越減越小，但會一直減到落去
又話水腫只係兩三kg，佢e家減果d唔係水腫。。

佢自hi得好嚴重，我叫佢開班教人減肥

咁又唔好叫佢累人
佢要死咪比佢自己去死

我覺得增肌減脂食法都差唔多。。。總之少吸收脂肪，食嗰日足夠熱量同蛋白就得。。

照觀察下囉
可能佢個方法真係work
雖然我唔覺得唔做運動會瘦到
即使佢失敗最尾咪又係一個死肥仔 無影響架
膽埋飲多啲水都健康既

同意, 想見識下唔做運動又唔做飲食控制可以減到幾多

一個人一日體重都有正負約5kg既浮動

5磅真係食野痾屎浮動都有

不過一個月減2-3kg左右先係最好

kg定磅

我睇過既資料話2.5kg既上下限浮動都算正常

發下夢都會減啦

飲水可以減肥的增加飽肚感！

頭嗰排梗易架
到平台再講

求教

多數呢d減到係假既
水同d食少左個d，
可能只係減到0.5-1kg啫

一個月後再睇啦

算數啦
狗改不了吃屎，
肥仔改不了吃好吃的東西。

唔願意俾自己痛苦既人，無乜資格講減肥

食完野磅一次
第二朝起身磅一次
都可以差2磅